(5+3^-1>!(5-2))&&(2+1)==3
Answer = 1

!12^36*26-26>56>5&&4>56!=5*!(6>5)
Answer = 0

(9+2)*5
Answer = 55

(10-2)+++9
Answer = 18

((5+6)-2)
Answer = 9

((5+6)-2)*5
Answer = 45

(3+5))
     ^ Unbalanced Parenthesis


((3+5)
^ Unbalanced Parenthesis


3+5)
Unbalanced Parenthesis.


)
^ Unbalanced Parenthesis


(
^ Unbalanced Parenthesis


x+3
^ Unknown Char Encountered!


5+@3
 ^^ Invalid Operator!


!6!=!10
Answer = 0

((((((-3+2
     ^ Unbalanced Parenthesis


(((3+2
  ^ Unbalanced Parenthesis


*3
^ The operator was missing a LHS/RHS


++++6-2
^^^^ Multiple Unary Operators not sup


++3
Answer = 4

++3-2
Answer = 2

++6<6
Answer = 0

+-10>9
^ The operator was missing a LHS/RHS


----10>2
^^^^ Multiple Unary Operators not sup


----10>2
^^^^ Multiple Unary Operators not sup


--10==9
Answer = 1

--3
Answer = 2

-3+2
Answer = -1

10=>=2
  ^^ Invalid Operator!


10+-+2
  ^^^ Invalid Operator!


2++
 ^^ Missing an operator or a number a


2+++--9
  ^^^^ Multiple Unary Operators not s


2-+6-
 ^^ Invalid Operator!


2>!2
Answer = 1

2!>2
 ^^ Invalid Operator!


2++
 ^^ Missing an operator or a number a


2|
 ^ Invalid Operator


3+++!3
  ^^^ Multiple Unary Operators not su


3>=++2
Answer = 1

3!++
 ^ Missing a binary operator before t


3!++3
 ^ Missing a binary operator before t


3*
 ^ Missing RHS!


3*++++3
  ^^^^ Multiple Unary Operators not s


3+!++3
  ^^^ Multiple Unary Operators not su


3+)
 ^^ Invalid Operator!


3++!
 ^^^ Multiple Unary Operators not sup


3++)
 ^^^ Invalid Operator!


3++++
 ^^^^ Multiple Unary Operators not su


3++++4
 ^^^^ Multiple Unary Operators not su


3+++--3
  ^^^^ Multiple Unary Operators not s


3+3
Answer = 6

3+5-9*1+6
Answer = 5

3-++++5
  ^^^^ Multiple Unary Operators not s


3----
    ^ Missing a number at the end!


3-----3
  ^^^^ Multiple Unary Operators not s


3----4
Answer = 8

3^
 ^ Missing Exponential!


4/76-!!2+56
     ^^ Multiple Unary Operators not


6+++9---8
Answer = 9

6+++7
Answer = 14

6+++9>=10
Answer = 1

6+-7
Answer = -1

6/2+7^2+9
Answer = 61

8+!!2
  ^^ Multiple Unary Operators not sup


8+!++3
  ^^^ Multiple Unary Operators not su


8+(++2)
Answer = 11

8+++!3
  ^^^ Multiple Unary Operators not su


9*2++
   ^^ Missing an operator or a number


^3
^ The operator was missing a LHS/RHS


Press any key to continue . . .


